{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010252",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 어방동 어썸 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約時、客室料金は2人入室基準に定められ、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。 客室利用に関するご案内です。 ご予約の際には様々な特典が受けられます。 すべての客室ではエースベッドを提供し、全客室でネットフリックス無料サービスをご利用いただけます。 Delux客室ではシステムエアコンを提供し、VIP客室ではLGスタイラーとツインベッドが提供されます。 宿泊客のために荷物預かりサービスが提供され、出張客のためのファックスとコピーサービスも利用できます。 長期のお客様のために9階の洗濯施設をご利用いただけます。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準に定められていますか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準に定められています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "すべての客室で提供される特典は何ですか？",
            "answer": "すべての客室ではエースベッドを提供し、全客室でネットフリックス無料サービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Delux客室では何を提供していますか？",
            "answer": "Delux客室ではシステムエアコンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "VIP客室では何を提供していますか？",
            "answer": "VIP客室ではLGスタイラーとツインベッドが提供されます。"
        },
        {
            "question": "荷物預かりサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、荷物預かりサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ファックスとコピーサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、出張客のためのファックスとコピーサービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "長期滞在のお客様向けにどのような施設がありますか？",
            "answer": "長期のお客様のために9階の洗濯施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 542
    }
}